2012-9-21请让我死于一个人的战争

生活要累到怎样的一种程度才能被称作不能背负。要宁静，到怎样一种程度才能被称作止水。这个充斥着战争，疾病，杀戮的世界，我依旧相信每个人都是善良。这些痛苦衍变，延伸，生出新的品种，见缝插针的挤进我们每天的24个小时。我想你，好的睡眠，好的食欲，对未来的渴望。我想你，远方小桥下的流水，鱼儿游到水面嘴巴一张一合。我想你，高山上的阳光劈头盖脸洒下来晒伤了我的皮肤。不如无声无息的死去，在一个人的战争。